出斜恩=打少個

世界杯亞軍廷冇希望